如果逃犯條例通過，呢位港獨之父重有無得留低？

如題
多個人一齊打把都好
港獨之父要死不得